====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au sein de la « métropole France » , le territoire d ' Euralens se situe dans un écosystème entre Lille et Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

